一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

因為我地要建構民族自強既意識形態！

香港人 就好似主權寄生族

一邊寄生中國 跪求阿爺施捨自由
一邊寄生美國 祈求國際開聲援助

但係無論對中國定國際 香港只係一處搵錢既地方

香港人身份？Who fucking cares?

有人話香港獨立騎劫反惡歌法

唔好意思 係五大訴求騎劫左香港獨立一整年

今日反放中 聽日反惡歌法 後日反國安法 之後反23條 然後再有反社會評分 反家居監控 反轉再反轉

香港人 你想反到幾時？

只有我地香港人 拎返我地既話語權
我地既後代 先身身世世 可以享受自由既空氣

無論我地最終留係本土掙扎到獨立
還是選擇海外建國

目的都只有一個 就係香港人執政！

猶太人可以係依度打交打到落以色列去做渣fit人，我香港都可以！

只有我地香港人自己 先可以拯救我地既香港民族

民族自強 香港獨立

香港人 建國！

民族自強 香港獨立

香港人 建國！

生生世世 世世代代

民族自強

香港獨立

今日唔過國安法 聽日都會過23條

只係時間既問題

但係大家一日都唔係要自己渣莊既信念醒覺

我地一世都只會係no body

點解柒婆係習總面前成個奴才咁樣

李胃鯨入中聯辦成隻狗樣頭dup dup?

仲記唔記得寧為玉碎 不為瓦全？

仲要為左乞求少少既自由 連香港獨立都唔敢叫？

One Nation

One Hong Kong!

我地唔只係反對一條條例，係反對整個政權，
因為只要中共同港共繼續掌權，
只會有更多惡法出現，只會有更多人被壓逼，被自殺被浮屍

民族自強 香港獨立！
香港人執政！香港人建國！

蔡英文： 「國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓它的國民活得有尊嚴！」

冇錯 香港民族

不如就用上黃下黑旗啦

524 527 口號整合

民族自強 香港獨立

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人

你嗌 建國

無論聽日大家係邊既位置

我都希望聽到 民族自強

推

香港人 建國！

香港獨立 唯一出路

Push
唔好俾班大中華膠 / 議助 spin 到

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

推 呀

民
族
自
強

香
港
獨
立

香
港
人
建
國

推
光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

咁多負皮

岩 有助加強自主意識

咁你咪畀曬子彈支共，佢會話有人搞分裂國家，所以應該要立23條囉，天才

你唔嗌港獨 佢就唔立23條？天才

今日唔過國安法 聽日都會過23條

只係時間既問題

但係大家一日都唔係要自己渣莊既信念醒覺

我地一世都只會係no body

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

I love you bro

One nation one Hong Kong

民族自強 香港獨立

放心，到你個孫你都會係nobody，呢個已經係寫咗入香港人嘅命運，你以為真係會有人同你揮軍令你香港獨立？投胎囉，咁就會直接啲

咁投胎咪要而家做定 唔係一出世又係中國人 無限loop

One nation
One Hong Kong!

依家畀人踩到上心口，仲唔諗獨立建國，香港人民族自強嘅話，都唔知之前係為咗d乜而行出街頭